【抵Q死】TVB半年狂蝕3億 廣告大跌七成

炒咁多人都蝕咁多

屌，會唔會繼國泰同海馬公園後得到政府撥款架？

689好似話佢太黃

手足做到野

《盈警響號》電視廣播()料中期盈轉虧 蝕2.9億元
電視廣播() -0.170 (-1.828%) 沽空 $8.67萬; 比率 5.287% 發盈警，預期截至6月底中期錄盈轉虧，虧損2.9億元，公司去年錄純利約2.13億元。

歡迎中資注資，有幾多錢入幾多錢

做得好！
各位手足 繼續努力

好快正式做黨媒

佢點蝕的

唔驚 有恒大晚晚播

抵撚死

最衰藍店，唔落廣告

蝕好少姐，都未執

被炒個班人工都唔方高啦,炒完都要找個萬幾蚊既新人去頂,
高層7事,低層頂

繼續炒 冇人睇

唔緊要，仲有黨嘅支持

恆馳1

Push

恒馳果度都唔少

亞視既味道

抵制cctvb

每日20秒

好撚簡單